發夢夢見 如果星期日先出手就會輸 一人一個引狗發癲既方法

發夢夢見 如果星期日先出手就會輸 一人一個引狗發癲既方法

我先

係佢地耳邊講話你地老婆好正

真 如果和平遊行引到狗出手就贏

冇OT 架
屌佢老母